［港男港女統計］大家擇偶條件係咩

新一年 祝咁多位巴絲感情順利

大家分享下擇偶條件係咩

我講先
一定要係大學生
有少少學識水平 個人無咁枯燥

推

有閪

好撚有錢

順眼就得

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

Cat girl咁

做乜鳩

一定要門當戶對。咁樣先唔使為錢嘈。

有波有樣有腳。大學畢業，4師之一。

利申：老婆靚。大波有樣有腳，已經住緊house 有幾間屋收租。一仔一女。只不過老婆比較惡。管錢嚴，嘈交多數都係為仔女，同唔比買跑車。

呢個係成個人都閪

我係大學生都係咁講喇
有讀大學都唔一定無咁枯燥
冇讀都唔係冇學識嘅

巴打做Uber fat fat

靚仔 但個腦唔好裝草

當然啦 無讀過少數都可能有學識嘅
但我鐘意有讀過多d

係呀。恭喜發財

一定要高
180up
矮撚死開啦
利申：絲

學歷家庭背景相近
差太遠真係溝通唔到

心地善良、份人唔自私

IT小哥哥 同我一齊宅喺屋企

絕對不能港女

可愛型 要有少少肉 唔要骨感 白淨

同埋要係煙鏟

就算畀我搞大個肚 都要繼續做煙鏟

順眼
愛我

一定要靚同身材好